打中印尼記者 唔知會唔會引發排華

果到唔妥華人好耐
希望果到d華人仲安全

應該叫埋香港印印一齊出去

希望記者冇事
印華就別國內政，安全第一

印尼總統終於有野可以轉移民憤

Connect姐姐

一齊Tweet埋
#sanctionhongkongpolice

啱啦排殺支那

排華吧我沒有辦法 為你開滿天花瓣
美國佬可以替代你 赤納粹更加可怕

香港印印We connect!

印尼打果D華人好多都係支那種
睇番歷史港台都唔係主要目標

Push

係反中唔係反華
中共滲透同破壞中國

大家交換人員合作ok?
佢過d戰鬥員黎
我地俾大量文宣高手佢地

印尼同香港都經歷咁相似嘅事

唔知會唔會
但一定要傳過去

港印同盟

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

到時積累下就會